難聽啲講句 一通用家係抵撚死 ！！！

熔斷一次就話意外
每逢大升大跌都熔斷
都仲用一通炒股
就知係用家個腦嘅問題啦

咪咁啦，-通 we trust

就係因為啲散戶嘅包容
先搞到啲本地證券行不思進取

熔斷都算，個系統仲用緊Flash

搵咁多仲搞呢D野係咪過份左

個收費包左

用黎月供股票就啱啦
長揸

贏緊錢想沽都沽唔撚到
戇鳩

係 保持冷靜 強制hold 唔會亂放左

岩

其實仲用一通係咩心態？
念舊？

富途貴小小但星級享受

一通試過放10手 佢分4次同我放 手續貴過牛牛

轉左會用尊嘉金融 仲平過佢

唔係都係計一次咩？

不如整到每次答完問卷先俾買賣啦，可以極快增加金融投資領域智識

日結單顯示分4次放

我好奇一通今次張日結單係咩樣

有冇人有興趣接我貨

如果長揸少trade有冇問題

勁 一通幫大家做牛熊莊家
做莊家發達不是夢

我想問大家係咪都已經放棄去追究 今日大家都好似冇左件事咁

寫去證監撚下佢啦
次次都當你傻鳩

一通同客做對沖，再停機等客冇得沽貨，唔係仲生存倒咩

用左一通無耐 想問下點解我買入一手大概$13000嘅股票會charge我around $19
次次唔同但我計極都唔啱 介乎1x-3x不等 有無人指教下